# Ejemplo 03 - Visor de imágenes

Visor de imágenes del Tutorial #1 de Windows Forms del sitio web de Microsoft.

Enlace del tutorial de Microsoft Visual Studio:

https://docs.microsoft.com/es-es/visualstudio/ide/step-1-create-a-windows-forms-application-project?view=vs-2019